落老竇面！小C朗祖記首演轟4粒！

正當C朗拿度喺意甲開季連續3場食白果，佢囝囝小C朗就勁過老竇多多聲，據意大利《天空體育》報道，小C朗日前為祖雲達斯U9首度披甲，着上7號波衫嘅佢上、下半場各入2球，食出「大四喜」帶領祖雲達斯贏5比1，睇嚟C朗番屋企要向囝囝偷下師喎！

召喚王騎

新C 朗

1億轉會費+3000萬年薪 賣波衫股票已經倒賺，入唔入球唔重要

佢個仔睇開美斯踢波

難怪

著起波衫又幾似拖朗

好似Obama

美斯fans黎

隔離個肥仔咁肥點mark c朗仔呀

有冇球王片J下

始終接受唔到c朗咁靚仔, 個仔竟然係黑人...

老豆既基因 ..
加上又細到大灌輸咁既操練方法 ..
加埋 由細學習美斯既踢法..

老豆既基因 ..
加上又細到大比老豆灌輸既操練方法 ..
加埋 由細學習美斯既踢法..

不得了

大個必成大器

C朗個仔係u9咁c朗咪on9😂

拜師

我老豆係C朗

仲要有d黑人種

變左孫悟飯

美斯 x C朗既完美結合體

美C個仔有無睇C朗踢波

博人傳

又話佢鍾意打龍既?

牙朗唔俾
之後訓練佢踢前鋒位

呢個老豆真係

老豆既基因 ..
加上又細到大比老豆灌輸既忍道精神 ..
加埋 由細學習佐助既忍術..

真係好撚似博人

人生winner

哈

完美既球皇誕生了

唉

佢之前踢邊隊

之前班child登仔仲笑鳩人有父幹先入到u9

笑到仆街

jm9

個仔美斯fans黎

好過點錯晒D技能點啦

父幹包埋家教架

睇到好尷尬。。。